有冇人打完飛機會冇咁鐘意自己女朋友

點解

聖人模式

對自己女朋友都係咁？

你無性慾個陣就對邊個都無興趣

但我係拍拉圖式
平時都唔會對女朋友有性趣

你打飛機個陣係睇gay porn?

正常睇女人

平時同女朋友接觸有冇扯旗

冇呀

你有女都仲要打飛機，唔鐘意條女都好正常

似係你唔當你女朋友係女人咁看待
可能當左阿妹咁

平時想摸下既意慾都冇？
你真係中意女朋友⋯⋯？

攬吓已經覺得好滿足

你女朋友唔想要咩

佢都冇乜需要 通常都係攬同錫吓

居然⋯⋯因為我男朋友都好似你咁

我想要，但唔敢講我想要